預計1點到達既 請去北角炮台山再入

係銅鑼灣入又會整到塞死哂

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣